今年FG見工見到好無奈

原來見工唔可以比人感覺你太有料
最好唯唯諾諾
見左一兩份真心想做既
但個hr反而覺得我唔會簡佢地公司冇比到offer我
見過top tier既又覺得太chur唔想做

高不成低不就既垃圾

見細公司一定唔可以太有料 佢會驚你做一兩個月就走

仲係做緊廢青 好內疚

FG有料

屌大家都係fg 你可能係太top搵唔到工d人 但我係太廢搵唔到阿

佢可能就係太有自信掛

自己以為自己好叻

FG唔可以有料？
中英文ok 問答可以舉一反三 唔一定有工作經驗先叫有料好嗎
至少top tier 既firm phone in完都會有興趣見我
利申 廢u 廢gpa 有intern

你啱

巴打好衰

其實會唔會係巴打呢種咁自滿嘅心態令HR擔心呢？
(無意冒犯，純討論 ）

我已經認左自己垃圾做廢青 各位巴絲唔好再糟質我啦
比下建議我點做好過

差唔多一個月......仲係冇offer

後尾反省過in果陣佢問我有冇其他offer我話有， 原本咁講係想拉高d人工，點知弄巧反拙

same here bro
有d廢offer我reject左不過
諗住第一份工唔好起手咁低價
但搵工真係搵到好頹 明明屋企唔等住開飯都好大壓力

咁應該點
話冇其他offer只會比人壓價壓多幾錢重

我覺得話有其他offer 但唔夠你呢間公司好應該會好d 我果陣唔小心爆響口話其他offer高過呢邊 但其實我鐘意佢間公司 少少錢真係唔介意 做得開心既話咩都抵

睇埋佢個user name

咁有料講下reject過既offer 幾多k ?

咁你又抵死d
我講法就你話鐘意你依間多d同埋做既野係自己興趣範疇

上連登 勿認真

咁之後有冇成功到

又男神又屈機

我係department head,要負責請人。
佢呢種態度我一定唔會請，FG無經驗，佢又好自信覺得自己識好多，我唔信佢會虛心學習，怕請左佢之後溶入唔同公司文化同環境，性格亦似好高鶩遠，做得唔長浪費我training時間。

乜話！佢可能入左黎有機會做得好好？通街都係FG，我點解要博佢個"有機會"？

睇少啲高登啦 你以為真係一出黎就40k?有11k都偷笑啦on9仔

搵就搵左三個星期，上星期in左兩份但未有消息，睇黎凍過水:-
搵工係好頹，未有offer 都未有心情做其他野，加上屋企人開始有d 微言

見到樓豬咁叻都冇offer好無奈

多謝你覆我好過一堆人淨係criticize又唔比suggestion

係 打機睇書都冇心情
我搵左一個月到

今年FG 泉留名學野

公司放緊飯

你就好啦

同之前嗰個話自己好奸 可以呃哂香港人錢嘅巴打有得揮

Working!

有果句講果句ja
網上先可以咁直腸直肚
你荒我現實會咁講？
朋友問都係話我自己廢搵唔到工

巴打中英點止Ok 一睇都Feel到你種勁

樓主一定係自以為事果d人

巴打好勁
肯撚定係啲HR 上司忌才

好勁所以冇人請

咁冇人請所係廢啦

咁係勁定廢

廢青冇工開mon住post
歡迎討論 唔好咁惡意
廢青玻璃心

結果論既話係廢
睇你點睇

中英文OK
舉一反三就叫有料？

公司通常都係想請狗…最好蠢蠢地就正
能力收埋佢3，等請左先show啦

都係架華人社會好似唔太喜歡呢種人

講真我又唔太覺樓主自滿
可能我同佢係同一類人

咁自信話自己有料

好笑

一見到依句就知道點解樓主見唔成工
身邊太多依d以為自己係世界第一既人

掌握唔到要蠢到咩地步驚太差又唔請

不過我會努力的

識啲大粒野都唔敢話自己有料

你個名
過來人？

Fg interview完就覺得自己有料真係極品

識medic gbus都未話自己有料
通常得恒大Ou會出黎認叻

明明想討論見工應唔應該chur到最恆，但係最尾又變左針對我有冇料 連登d討論質素

講真我有冇料對你生活都冇影響

巴打有時出黎做野要扮下蠢 就算你幾勁或者勁過你manager都好

照下鏡啦 垃撚圾

睇下個post就知 多謝大家

有冇諗過創業 自己做ceo

同今年14歲看破紅塵有得揮

廢你就廢啦

鑑於討論方向已經歪曲哂
決定暫時唔再回應 [size=2]其實係出街/size=2]

以下開放厭惡性留言
Haters可以全面進場

出來做野看睇人品再睇能力
再叻性格似689既都唔請

就咁睇個POST 又唔覺樓主好自滿，只係自信撚

我係DEPT HEAD, 有時都要IN 人請人，講真自滿一定唔請，但有時係睇個老細鍾唔鍾意你，可能有老細鍾意自信撚。

但我相信大部份既人都鍾意謙虛聽話又做得野既下屬

我迫不及待好想玩玩了。

唔係想笑你
只係我見過咁多個hr，so far得一個hr係真係會因為覺得對方over-qualified先唔請
覺得你掂既，絕大部分hr都會出盡奶力逼你簽約，例如比兩三日考慮期逼你快d簽
相反，如果你氣焰太盛又唔match你既真實能力，hr只會笑笑口扮曬講客氣說話話你太勁唔適合我地公司

恒大is a U

叫緊幾多k

歪乜撚野曲
明明係你話自己太有料，覺得其他公司請唔郁你
真係有料既，公司請你都請唔切啦

早排轉工總共見左3份，3份都一兩日內有offer仲要唔差，咁樣係咪因為我個人太廢，所以公司願意即刻出高價請我個垃圾番黎

典型傻仔

將"人地公司唔請你既原因"賴落去"自己表現得太叻"

你又知人地in完你覺得你好叻? 可能人地覺得你唔擅長溝通先叮走你

出黎做野唔好咁囂
就算你某方面叻 都唔好白痴到話"我xxx好勁架"
最多咪話"我覺得自己比較適合做xx方面"/"我xx方面經驗會多過其他"

自視過高死得最快

屌你老母你咁既口氣同性格出到黎做野死撚硬啦

e樣真

多謝咁多個巴打提點你啦樓豬 仲話扭曲曬

搭單問 見咩工幾k

咁醒ge人唔岩打工
打工係比老闆當係狗做yes man咋，要咁醒做乜撚

不斷要話俾人聽自己有幾醒係冇乜用
entry level既工最緊要話俾人聽你係team player,contributor, 主動學新野
俾人知你係自動波, 會學野, 唔係踢一踢郁一郁既人

當需要向candidate解釋點解唔請
HR都講得好得體 客套到不得了
一係就話你太勁 唔適合我地細公司
又或者話出唔起高人工"你係qualifed candidate, 但我地公司未必俾到你滿意既offer"之類

順便問Design fg 人工應該幾多？

reject過既offer 幾多k ?

見到咁多巴絲認真回覆好感動
善意又好 惡意又好 一次回覆哂
搵咩工幾k? entry工 14~20k 文職非文職都有

你又知你自己叻，唔比係廢所以唔請? 事後有追問HR佢咁覆我咁講 我唔係佢心入面條蟲我唔知係咪真正原因

衰態度差，話自己好有料?我in果陣冇講過自己好勁 純粹解答到佢問既野

我一轉工就有offer，你搵唔到係你廢。 -＞ ok, wish u all the best

死傻仔照下鏡啦垃撚圾 -＞ 日日刷牙都照

仲有冇？

有冇諗過創業? 有創緊，但近排覺得股票炒賣輕鬆過創業

自視過高既人死得最快 ＞ 同意

design fg 人工 ＞我唔係讀design唔清楚 但有識人外國design名校返黎都撈唔掂

原來有無料唔係跟人 係跟年資

屌 啲人就係覺得你表現出嚟好串好自滿
先話依個係你無人請嘅主因
講撚完原因又要比你話攻擊你為人

咁你想我地點答你啊
"HR忌才啊" 咁啊？
用下個豬閪腦啦傻鳩

知唔知自己衰咩！太有自信啦

講得呢句野好打極有限

fg話自己有料真係笑而不語
讀書學D野有幾成係用到
除非你做research
切忌看得自己太高
我IN D FG個陣D FG都幾好氣炎
好事黎
不過見工個陣就不了

有野指點?

係咪喺大學做到組爸就當自己有料

好正常，有d野係要瞞 你on9姐

btw我講緊果d真係有料
見過人讀完master諗住去揾d普通工諗住做住先
揾d空少呀果d野做，但本身又唔係讀相關科目
就算揾相關既工，人地寧願請ive請普通學士好過
知你唔會做得耐
而人地公司既職位亦唔需要你咁高學歷
請個普通既又俾少d人工又唔唔怕你好快走

唔係樓主呢d

佢同急不及待好想玩玩了係同一類人

唔好灰心bro
我cu pharmacy grad, 見醫管 局，有成13個人排隊等in
等左3個星期都冇消息，BTW最後見到份藥房仔，都ok
好多同學失緊業....

勸你轉行 係香港做design只會比人瘋狂壓價 然後work load同你既收人不成正比

我fuck你old母咩，成段字又中又eng，文盲就咪學human上網啦，打chi好失禮咩？你最柒係個人無自知之name呀

根本人太多 太多大學生
邊有咁多空缺請緊人

樓主好波

講真 如果樓豬真係咁把炮 讀緊書果陣已經有獵頭公司搵佢啦 或者可能讀神科出到黎唔洗休 洗撚好似依家咁上黎吹水咩

好少見人見完工仲打去hr問請唔請
都冇feedback咪即係唔想請你囉
打去問咪又係客套說話
真係想請會即刻話你知

我個年收生分數 同medic 睇齊，但出到黎可以差咁遠

正常人 會將自己失敗既事情吸納為學習並改善
你就將自己失敗既事情轉化為自己太成功

即係無朋友 就會覺得係自己太叻
人緣差 就覺得自己強
無女 就講成自己要求高
工作差 就係自己懷才不遇

呢個世界你架喇
ching ho ball

老麥應該隨時有offer比你

那兒來的自信

咁如果大學生去見d中五程度既工
hr又點睇

又一個懷才不遇

見工要有尊嚴， 比人壓價要識Say NO! 街市咩大佬，堂堂一個大學生好似賣菜感，真係影需曬一眾大學生

“但個hr反而覺得我唔會簡佢地公司冇比到offer我”

冇offer很多原因，點解樓主認為“唔會簡佢地公司”係主要原因？難道HR親口同你講？？？

interview 表現問題者

佢話係喎

人講你就信
好打極有限啦樓豬

見樓豬咁樣我都好無奈

好有自信

我都好想咁有自信

全中

太有自信 有時都唔係一件好事
特別係對毒撚

HR會因為一個人有料過頭唔請你
如果有一日老闆同你講"我地再俾唔到發展機會你，請你另謀高就"
你係咪又會上黎開post講老闆因為我太叻 唔想阻我而炒我？
唔知你個人究竟有幾有料咁巴閉
但係見你面對人地批評/相反意見 果時既態度
好似覺得一個可以反屌全世界咁

你真係有料都好 謙虛啲然後俾人發現先會令人眼前一亮
一黎就擺出個咁既款 到你有朝一日做錯野就好自為之

我都只係做左兩三年既small potato 唔岩聽就算

中二病

擺明係講反話串緊樓主啦
「你咁撚勁我地邊請得起你呀」

曲到圓都唔識聽

睇樓主上面小氣到逐個point係度駁就知佢根本無諗過係自己既問題啦

少年你太年輕了
客套說話應該識得分清楚
如果有料既 應該一早比mnc拎左去啦
身邊3大FG double degree 都比你縑虛同識做人
不過 呢d野要慢慢磨練既

樓主工程撚？
講真有料既3As果d 3月就收哂offer
不過今年既景就唔知啦

有料就唔會無工啦
醒下啦on9仔

有料唔係自己講

sad but true
如果有料 hr 爭住請
不過有啲老 seafood 係忌才
但唔係間間囉

樓主好明顯係HR同佢講完佢太有料就以為真啦

FG係咁可愛嫁啦 咪再笑佢啦

做多幾年野就識聽啦

講多句
樓主講自己幾有料都好
你自己出到黎做野
就知自己有幾廢

出到黎做野唔係講你有冇料，識人好過識字